藍絲拆路障唔好理佢地，重起

第一，注意好多人叫手足使用武力，如果對方只係拆路障你就去用武力打人會令文宣好難做。

第二，藍絲人數好多，如果打大家難免好容易受傷，手足唔應該浪費自己力量去搞藍絲

第三，跌佐入政府想我地民打民的圈套。藍絲只係政府Condom中的Condom，對面死傷幾多政府根本唔介意，政府完全無損傷。

第四，有人話用火魔，火魔其實極限都係對黑狗，因為大家武力不對等，所以用都係大條道理，但對空手的藍絲用火魔就已經完全過佐火，政府最想就係見到藍絲比火魔燒死。

驚就驚啦

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

你唔驚你去囉

可是資源有限 唔夠料

一睇就知係鬼 我地無必要樹敵

Push

深度分析，大家可以都睇下